其實我前兩日，諗過自殺

嗰晚我覺得自己人生好失敗，活得好冇意義，而身邊都冇傾訴對象（主要係自己鑽牛角尖）有諗過走左去一了百了冇煩惱又唔洗浪費地球資源

最後諗下諗下好攰就訓左啦

到呢兩日，突然間自己好似開竅咁
去搵唔同既朋友食飯同傾計
最後重走去報左個course黎讀
等自己有返d目標

請各位一人一個留言
留低你地既正能量

最後我希望各位遇到唔開心既事
一定要同人傾訴
死一定唔係最有效既解決方法

24小時求助熱線︰
香港撒瑪利亞防止自殺會熱線︰23892222
撒瑪利亞會熱線(多種語言)︰28960000
生命熱線︰23820000
東華三院芷若園熱線︰18281
社會福利署熱線︰23432255
醫院管理局精神健康專線(24小時精神健康熱線諮詢服務)：24667350
明愛向晴熱線：18288

同女朋友分手邊緣
我諗真係分嘅話可能我都會做傻事
以後經歷咁多之後可以有一段好美好嘅感情 原來係自作多情

無用架 預咗架啦

☺️💪🏻💪🏻

有時係休息得唔夠
個人就好易情緒低落
抖一抖靜一靜
又會突然間諗通咗

曾經開心過咪夠囉

做人仲會有攰嘅時候
你呢個行為呢個做法可以令更多生命繼續已經係做緊一見好有意義嘅事。

女死女還在 下個更可愛
快樂係好短暫嘅
開心過就算啦
放過自己都放過人哋
遲下總會再遇到第二個嘅

根本1000個人話會自殺，999個都唔會行動，只係想拎存在感

多謝讚賞😂😂

我日日都諗緊自殺
好攰

獲得關注去阻止呢件事發生，唔好咩？

早d訓啦訓醒又第二日

佢嘅意思係
班友九成九都唔係立心要跳
純粹係叫下春引人注意
通常等得警察消防到場嘅
搞返十個八個鐘
最後都係唔跳收場

無咩好唔好，一個人要死，點都會去死。唔會死既，關注都係多餘
世界每日出生既人比死更多，有人要死又可必去阻？

人冇事先可以做到世界冠軍㗎嘛

所以你認為想自殺係無問題，唔需要阻止。若果你身邊有朋友向你透露佢想輕生，你係咪都會同佢講上面番說話

係，一個人真心想死，無其他人可以改變
人有權選擇去生存，就應該有權選擇幾時結束，其他人無權去干涉

希望大家知道好多問題唔係用死黎解決

你不如話生死有命，富貴由天啦

有時候無情嘅言語都可以將一個人置於死地

失眠最慘